果班agent會keep住你份cv keep幾耐？

份cv成4年前
淨係識得打黎叫你update cv
份cv keep咁耐係咪已經違反左私隱條例？

最長好似keep7年